澳洲幾月去先最合適

唔想太凍唔想太熱,

大約十零度左右既悉尼係大約幾多月??? THANKSSS

4-5月

多謝

另外如果我PLAN 7日
我見多人都3-4日sydney, 3~4日brisbane咁玩
其實咁夠玩咩?

睇你玩係玩咩
行下食下ok
你要上天下海就唔得

絕對夠玩，雪梨留一日去blue mtn 1-2日市區/ beach都夠， 巴打之前有無嚟過

利申:坎培拉

有咩推介
都係諗住去blue mountains
係市區去FISH MKT食下SEAFOOD

之前整係去過Perth

巴打個邊讀書?

Brisbane好悶，落Gold Coast好過

fish mkt伏

讀完了 返工中
千奇千奇唔好去Fish market
除非你好想同啲永安康泰+強國團友打招呼
The star海鮮自助餐幾唔錯

咁Gold Coast有咩玩

多謝
我見好多19 YOUTUBER都推介
見勁多大陸人